[代人出post]

[代人出post]
其實有無人同我一樣，同另一半出街嘅時候會對佢好多細微位都嫌三嫌四，但一返到屋企就好掛住人?

好矛盾，唔知想點

感建分

例如咩細微位

代你老母臭西呀

[代答] 會嫌棄d小動作，乜都嫌一餐